Discord打機約戰平台誠邀你加入！玩乜GAME都無任歡迎！入面最多係玩「彩虹冒險」私服！

依個谷開咗接近半年喇，宜家已經有1400+人。我身為群主，想加多啲玩唔同遊戲既巴絲入群。大家入群之後，可以話我知你地玩開咩GAME，我再整個專用channel出黎。

目標希望上倒5000人，真係嫁，玩乜GAME都加入得，盡量愈多人愈好。

尤其係想玩「彩虹冒險」私服既朋友，請你唔好猶豫喇，立即加入我地啦！

比多條link大家，係關於彩虹冒險公司出既新遊戲的，有興趣就click入去研究下先！

有興趣請++

新．小埋同好會 (Discord分部)

新．小埋同好會 (Whatsapp分部)

up

aaa

有冇game list

一齊玩香城online

開唔到彩虹
應用程式無法正確啟動 0xc0000005

唔想入谷但想玩彩虹 有冇more detail

咁玩彩虹冒險個細佬
一樣咁好玩

去依個網站

如果想香城online咁點

玩*

0課玩唔玩到

bbb

ccc

eee

收咗幾錢

fff

mmm

ddd

ppp

xxx

kkk

ggg

ttt

hhh

uuu

sss

屌你老母臭閪

咪撚推啦屌你